老老實實 依家係咪應該要全面私了支那旅客？

睇下仲敢唔敢落黎播毒

大陸人普遍比港人大力

-0-0

港豬打廢老都唔敢

respect

應該第一個私了你